+++
date = "2014-12-18"
slug = "lumberjacks"
title = "Лесорубы"

+++

я в компьютерной игре и надо победить сразу двух боссов—огромного быка и короля нежити. король нежити был хлипким, так что я начал с быка. всё было хорошо, но перед смертью он применил заклинание, заставившее лес безудержно расти. мне помогала пара лесорубов, но они не справлялись. в итоге, когда я победил короля нежити, мы оказались заперты на небольшом клочке земли на берегу моря.

